中國石油化股份 386 點解息有10.26%

求解.

價跌左 派息比例咪高左

今年派得番呢個息先算啦, 都唔望佢話年年KEEP住派呢個息

只係過往息率，唔代表keep到

幾時派？

已入，高息

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

特別息囉